點解政府要搞人工島，而唔填海擴大南丫島或南大嶼山面積？

南丫島填海，又近市區，成本又低，風險又少

唯一解釋：政府好大喜功，想拿世界紀錄（世界上最大型人工島計劃 / 世界最大人工島）

唔用更多既錢，大公司如何過河濕腳？
唔捨易取難，顧問公司又點寫貴d

如果唔係，何謂官商勾結

有人諗到既野政府就唔會做

我成日諗點解唔發展東龍島？

對，成個project focus 係科水比中資

因為啲人會投訴無左海景

葉劉甚至建議支那水域填海添呀

東博寮海峽係海運重要通道嚟，唔填得

難度高=貴=貪多啲